阿姐50周年

我以為佢得50歲

"李克勤"都可以慶祝成立30周年啦
咁佢又30歲呀?